
                      He podido leer el libro, que desde mi punto de  vista es un libro de 10,  te engancha tanto que no puedea dejar de leer, quieres más y más. También he visto la película,  es un insulto hacia el libro, una basofia, la peor película que haya podido ver, me parece vergonzoso que el directo ( obtuvo su título en un bono de la lotería) cuyo nombre no quiero mencionar, haya cambiado la historía a su antojo, la película no es ni de cerca fiel al libro, todo lo contrario. Sinceramente es una pena que este director de pacotilla haya insultado de esa manera este libro“ EL GUARDIAN INVISIBLE”. Incluso un niño de  cinco años podría haber hecho una película mejor ya que este director es un inepto. No sé como le permiten tener ese puesto y no entiendo cómo los autores le dan permiso para hacer una película sobre su libro. Es increíble. Vaya director, deja muchísimo que desear y le queda muchísimo por aprender en el mundo del cine...
        
            